Running Job 24 SEPTEMBER 2021
1.Perbaiki bug(belum punya fitur save/unsave) simpan di artikel lainnya[DONE]
2.notifikasi polling ketika di klik tidak tampil data di halaman detail polling nya
3.potret asrama mahasiswa karawang tk layak huni, sobat zona: padahal APBD triliunan (bug ada text overflow ke kanan)
